南亞打人好大機會係鬼

琴日黑帶比人打唔還手，撐共既完全無聲出，今日即刻出單咁既，即刻打和。

我就唔share喇，講明左中聯辦正式出招，呢種玩鬼同平民鬥平民既路數正係佢既招牌，大家睇路。

真和理非係唔會咁 真和理非係各有各做
但唔會對勇武派口誅筆伐
真和理非只係有包伏唔可以企最前或冇勇氣出手
但佢地唔會對敵人寬容對自己人嚴苛

有部份南亞都係本土香港人

無聲岀？ 你活係平行時空 我淨係睇到成班藍屍廢老拍手叫好

藍絲無聲出，然後?
咪就係無聲出囉，唔係以為會幫黃絲掛？

所以唔好再貼啦好嘛
又落人口實 又比人打

支持南亞仔

已經講咗成個月三不
Full blocked

分化撚
Show Blocked User - Ching何以堪

樓主

係鬼就搵個香港人打啦

你唔係五毛
只係一件普通垃圾

真香港人

你咪係鬼囉，從來唔支持打不還手

鬼你老母西

咁嘅鬼，愈多愈好

你更大機會係鬼

樓主係鬼

on9
挨打或反擊根本個人選擇
各有各做
你唔係果隻白衫正義lun 嘛

南亞打人慣我地香港人咩事

鬼你老母

都叫你哋咪再搞連儂牆，邊個再搞就係鬼

至少改一改個標題 試著說 建設 不說打造

屌你老母屳家產鬼你老母

性變態被虐狂就伸個柒頭比狗扑啦

講撚左今次運動好多南亞有上街幫手，咪撚屌，不分化OK?

鬼你老母呀

唔捉鬼係咪會死嘅呢?

又嚟
2014嘅郁手就係鬼嘅論調又出嚟
你悶唔悶呀
你唔悶，我都悶啦

你就一定係鬼

樓主好大機會係鬼

撕人啲紙在先都叫打和

藍絲又點樣無出聲，上向警察致敬個fb page，
已經有一大篇又話喊又無奈又乜乜77嘅文同片啦diu

人地幫我地出頭仲中傷人？

你還唔還手，d廢老都係照屌。

光環都拎唔到，仲on99企係度做咩

唔介意有多幾隻呢啲鬼 見一個藍屍撕就打

樓主捉鬼專家

樓主你收皮啦 呢個時候出post邊有錢收架

我屌你老母樓主2019年仲和理非左膠 仲捉鬼

和理非到咁
唔好咁潔癖啦，唔通好似大埔咁比人打到斷骨，仲成班影相食花生先啱咩

你老母就係鬼

仲捉鬼

你就真係係鬼啦

好on9 姐係人地打我地就要任人魚肉

還擊一下 親中派出聲 就話有鬼搞成

咁打唔打返轉頭我地都輸
一係就輸義士(不停有人受傷)
一係就輸言論(建制警狗發聲)

可唔可以唔好再話有鬼

單都啦柒頭

收聲啦

屌你啦!

Ching何以堪

(Show Blocked User - Ching何以堪 )

做鬼仲正義過啲和理非

鬼你老母咩 就係要比廢老藍絲知道我地唔係咁好恰

講撚左不分化幾耐啊

你快d 出去俾人打死

鬼你老母呀，雄哥終於出兵你又割咩蓆呀

左膠毒瘤就係你

各有各做
不分化

屌你老母陰謀論到屌9幫自己嘅人真係終極on9

blocked

屌你老母

係又點唔係又點
冇所謂啦
我淨係知我睇佢一拳一拳咁打落個藍絲廢中到
我好撚開心好撚頂癮好撚興奮

樓主我屌你老母。

一睇就知係鍵蹲，未發過夢。發夢就知出面大把南亞

我覺得係你中左人民鬥人民多啲

鍵戰

你都好大機會係屎狒鬼

Show Blocked User - Ching何以堪

樓主你道士嚟架？

Block

你老母閪就鬼
屌你老母

你都睇路呀樓主

你唔好係到鳩up啦

屌你老母鬼你老母

三不仲記得嗎
以社會道德標準上 對藍絲有利既野再拎黎大肆討論 根本就係中哂港共圈套
有幾可見到藍絲打人佢地自己會高調討論架 自己暗爽/講句抵打就多
團結就是力量 分化post一個都嫌多 仲有好多對準政權既野應該花時間討論

九龍灣果單嘢 撐共嘅話打得好，英雄wor, 情緒仲亢左，點冇聲出？ any肥，割蓆正仆街

吊你你就鬼啦

鬼你老 負評你
玩完捉鬼遊戲未？

冇錯
佢願意出手，就係自己人
不過對唔想碰撞既和理非，希望大家都唔好太苛責
我地唔應該迫所有人都勇武
各有各做唔係共識咩
當然，有咩想和理非做既，可以出聲講
但唔好一味屌，大家同路人，唔岩講到岩
學毛主席講，好人打好人，係誤會

走啦仆街，街坊來

樓主戇撚鳩

Blocked

人地幫你班和理非出手，你就話人係鬼，鬼係邊度，係你個心到啊！所以你日日諗住有鬼

你估個個好似你地香港人咁驚打架咩
人地係外國打架當食飯咁

鬼你老母 食屎啦

無聲出你老母閪咩柒頭
大把藍絲話抵死,做咩唔打死佢
分化撚企開D啦屌你老母

你個名真係留比你岩岩好

南亞睇唔過眼郁手，好正義，無問題！
換作係班熱血青年出手就俾人大做文章。

樓主有無用個腦諗野架？

你就係鬼
屌你老母

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，一齊努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

不譴責意思唔係唔批評
而係唔好認為自己一定啱晒
以良好心境語境語氣態度溝通
分析單嘢優缺點比對方明白做啱啲咩做錯啲咩
一個好嘅批評通常配合一個改善建議
取長補短
你要做嘅係說服對方
而唔係以上帝視角譴責對方

係就搵返個本地人啦ON9

南亞英雄

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

樓主篤人好大機會係鬼

鬼你老母, 打得唔夠添呀

不分化!
不分化!
不分化!

Show Blocked User - Ching何以堪

你似鬼多啲

又割蓆

又捉鬼

樓主係鬼confirm

係呀，全部都係鬼呀！樓主以後自己一個人上街

你無撚野呀，鬼你老母
宜家你分化，最撚鬼就係你

On9

係完全封鎖

鬼

hi 一毛

似五毛機會更大

睇到好爽 南亞兄弟做得好

打柒藍絲狗

好驚呀，打和啦

要快啲搵個黃絲俾人打先得

唔係我地輸啦

俾人打得多果個贏！

正義港女

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

兩個事都係大家個人意願喎講真 ， 個南亞仔擺明係睇唔過眼人地啲心血畀呢啲人撕走

而琴日甘願被打 係用情操去服眾

最撚肉酸係坐係屋企 係屌人唔還手嘅鍵盤戰士
呀HKDVC 2017 呢條撚屌呀 ， 你唔撚出去捱幾拳

如果係既話佢地今次真係行錯步
依家已經唔係和理非主導，鬼只會鼓勵我地勇武

屌你老母分化撚 香港南亞人Ok架 好多都好本土

又係有鬼論
4年前就係輸鬼打鬼
依家已經無本錢再輸
兄弟爬山各自努力
不割席不篤灰

hkdvc2017呢條係潛伏三毛 唔係撚屌
見到佢固覆就好似睇到佢條 tram 想做 d咩一樣

我好想知係唔係關愛座hunter 嚟？
人稱關sir?

因為有次入去見到關sir 啲post 呢條撚屌都係面對答

收皮啦

你老母就鬼，你同你老豆就係屎忽鬼

係鬼就隊冧咗佢啦

樓主一定係鬼

你咪小麗老師？

南亞比人收編唔會淨係得一個同唔係送去醫院係送去 殮房

懷疑樓豬係鬼

打得好

.....咁都話人係鬼
咁琴日 打人個肥丫叔 同比人打既社工 都係鬼
不過係幫對家既鬼姐
大家一味用呢d 藉口 去合理化自己期待既諗法係幾咁變態

咩那野都係鬼，又收錢係未
外國勢力介入係未
都痴9線⋯⋯⋯⋯
你為香港做過咩有益既野呀
小小野唔係自己道德高地
就話人係鬼
割到去大西洋
你依種人反屋企食屎啦
幫下手收收皮
你建設性係零

有人柒到唔敢回post

正錯皮 blocked

要搵鬼都唔係搵南亞人啦下話？

左膠篤灰又開始了。。。

又可以block七左的3毛仔

咪係！

你就真係鬼

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

Blocked

最撚清晰係你啦軍司

屌你老母 分化撚

明明幫我地都比你講到鬼

求其，反正我睇得爽

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

樓豬不停分化仲似鬼

Show Blocked User - Ching何以堪on99

你老母就鬼

UST南亞仔入黎幫自己人講兩句啦

不割𥱊

71衝立會唔割
而家先黎割𥱊？

你有冇腦？

你咪係鬼
死開啦